{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484604?place[place_type]=GID&place[gid]=2484604&place[latitude]=38.0394265057&place[longitude]=128.4698931124&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "추억만들기펜션"
    },
    "text": "静かで居心地の良いヒーリングペンションであるゴンベリョンに位置するペンションです。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎料金は片道40,000ウォンで、炭、グリル、グリルを含むバーベキュー設備を利用したい場合は、6名基準で20,000ウォンが追加料金として発生します。 バーベキュー場は部屋ごとに別々に設けられており、当日現地で決済されます。 幼児(15歳以上)の定員は20,000ウォンで、幼児(15歳未満)の定員は10,000ウォンです。 追加人数の料金であり、幼児の人数は含まれており、追加料金が発生して最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済されます。 カラオケとインターネットは無料で提供されており、ペットとの同伴入室はできません。 駐車は無料です。 追加人数のリクエストの際にはペンション管理人に相談してください。 バーベキュー施設やその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、現地の状況によってイベントや付帯施設が変更されることがあります。 予約管理は、二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 追加料金はペンション運営ポリシーによって変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションは、個別バーベキューの一軒家ペンションでIPTVとWiFiを提供し、キッチン施設が完備されています。 客室は禁煙で、カラオケも備えており、ファミリー渓谷が隣接しています。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 客室情報は、離れは基準2名、最大4名で、母屋は基準6名、最大10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴンベリョンのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ゴンベリョンのチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ゴンベリョンのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ゴンベリョンのチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ゴンベリョンでは送迎サービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ゴンベリョンでは片道40,000ウォンで送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合、6名基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は各部屋ごとに別々に設けられています。当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児(15歳以上)の料金は20,000ウォン、幼児(15歳未満)の料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケとインターネットは無料で利用することができますか？",
            "answer": "はい、カラオケとインターネットは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数の料金は、幼児の人数を含み、当日現地での決済となります。最大人数を超えることはできませんので、ペンション管理人に相談してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 422
    }
}